有無人知郭紹傑依家點

仲扣留左喺日本? 無晒消息

日本牙朗

想叫日本政府判處佢死刑

縱火狂徒郭笑傑，十成按揭陳老太，剽竊教授鄭乳石，想問下有冇錯？

應該晚晚都畀人屌緊屎忽

日本啲犯人被世人遺忘時就會執行死刑，我諗死撚咗喇

仲要大大隻字寫「不顧傷害14億中國人感情，處決極端愛國中國人郭紹傑」

過埋復活節再算啦

比人遺忘左?

郭先生，希望你殉國

日日有日本嘢食 牙朗邊有咁嘆

好食好住

拖番佢年幾兩年 然後判佢兩年 扣假期當庭放

抵撚死啦狗賊長
判死刑未呀

日日食緊日本米 吸緊日本空氣

全城中伏！（略⋯⋯

日日做天體盛

唔出聲當佢死左啦

話唔埋仲學埋日文，讀埋番個degree

永住日本。

真係鬼國 去示下威就比人拉
如果日狗d例應用係法國
黃背心個班應該個個都出事了

係菲律賓就話可以好似毒犯威咁 有錢可以出街食飯 叫雞玩
係鬼國一定冇咁自由

食d生蟲魚生

真心想知